屌你老母陳國強收口啦 成日係度倒本土派米

又比蘋果抽水，正一豬隊友黎獲獲都衝出黎柒，條友鬼撚到 幾年間從保皇變本土派，都唔知係咪收阿爺錢特登醜化本土派